講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

但我哋仲可以做多層保護呀！依家我地要防既係飛沫，即使戴左口罩都仲有機會比飛沫入眼或者經口罩既空隙入左鼻或口

當然我地無可能著到好似上面呢張圖咁樣出街，但係我地可以買一頂太陽帽做多一層防護

太陽帽成本低，保護性高，方便，重點係遮到全塊面，咁當然係絕對有可能起個罩既下面飛D飛沫上黎，但用左呢頂帽已經大大阻隔左飛沫直接噴向面部既機會。

一般黎講，12蚊店/AEON/千色/普通運動舖都會有，價錢由12蚊至200蚊不等，價錢視乎防UV程度/不同牌子而定。
我地首要目的係防止飛沫入眼、鼻、口，所以其實防幾多UV唔太重點，重點係個表面夠大就得

清潔方面(用後必做)
每次用完收之前可以用75%消毒火酒或者消毒洗手液清潔，咁樣理論上可以確保到收返埋時候個表面唔會整污穢其他野

覺得適合既麻煩各位巴絲打推上去比更多巴絲睇，謝謝

留名跟進

推

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

想搵搵唔倒

帶個水樽係頭到

pish

HKTVMALL有

未見過遮到全塊面既太陽帽

湖北抗疫物資短缺 醫護人員改造文件袋為面罩

Face shield

想要條女

可唔可以吐啖口水落個樽口度？

睇唔睇到野

360度，燒焦未

睇到
原意係用黎行山個啲

好老土

老土得過萬一中左招？

好多負皮

我都諗過 但如果冇信心handle
只會搞到自己越黎越多帶菌物品
你每清潔一樣野都增加緊感染風險
仲要而家連清毒物資都短缺

其實係唔應該出街至啱

老母平時帶開太陽帽佢話要帶住口罩同頂帽先擋到d菌

以為何君堯嚟

留名睇又一大炒起之物

LM

劉肛華咁都唔掂，經空氣傳既話

其實你嘅用法同face shield一樣

你明唔明白人哋點解用完即扔

係因為你冇辦法清潔曬成個Face Shield

淨係清潔到塊膠

你點樣清潔佢條布料邊

啲邊係最容易收埋啲污糟嘢

樓主莫非係呢啲太陽帽既供應商？學樓上話齋，又多樣嘢要清潔，清潔做得唔足夠反而仲容易帶啲菌返屋企

real
依加冇咩特別事我都會留係屋企（停課撚）
屋企人都係剩係會落街買餸 買完就返
但係ig仲見好多人出街睇戲打邊爐食糖水
搞到自己好似好誇張咁

Same here 係要買餸買必需品先會出去 順便慳返個口罩

下一樣要搶嘅嘢

係呀屌用一個少一個
我仲要臉細 普通size對我嚟講太大
都唔知擋唔擋到

依個真 我依家盡量拎少啲野出街 錶都唔戴

good idea wor

真實咁減少大陸人落嚟就真
做咩都假
病毒咁撚細粒

利申:口罩必須繼續戴

蕭若元: "林鄭新措施, 我們要求什麼! 反駁.. Your thoughts? Share?

擋埋啲狗啲激光雷射炮

其實有有用
雖然睇落好笑，但比搶口罩果班香港人其實聰明似樣好多

push

lm

p 牌推

成樽痰 兜頭淋落去

齋諗都開心

360度攝氏

盡做啦

ok wo

不了 帶6800

樓上講到好難洗咁,用shampoo body wash hand wash咪得，眼鏡都係咁洗

Cls 利害了我的國

罅隙點洗

D 衫眼鏡頭髮咪又係普通咁洗

慳住慳住用

落少一次街慳返一個
或者全家派一個落

來自武漢的智慧
落後地方既智慧係唔同啲

其實ok喎

Push

唔好笑啊,堅work 比起嗰啲而家都唔肯戴口罩嘅 廢老佢好值得respect

其實可以倒75%alcohol落個細噴壺用spray既形式噴落去罅啲位，你唔使去抹，等佢自然乾就已經消毒左

可以！

好似就咁口罩加眼罩抵屌d

後面有人打乞嗤
你戴呢隻帽就食到正
兜住曬
入埋眼
高鐵確診果一家三口
係坐第一個確診者前面果行

你戴埋我果份

用完記得用酒精消毒

好重

後面有人打乞嗤係防不勝防

但戴左面罩至少阻隔到正面既飛沫直接飛中眼鼻既機會

同埋萬一有人喺後面打 咁咪即刻除出嚟消毒囉 除左之後你都仲有口罩同眼罩

好似啲𨋢咁包層膠

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

我已經5日冇出過街...

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

Shave your head too....

True

耳仔呢

留名學野

其實帶耳機會唔會有d用

買咗護目鏡，等送黎

啲武漢人癲起上黎根本咩都冇用

成個小露寶咁

個度啲口罩眼罩都俾曬黨帶喇
普通人點買到 仲想佢地點

up

矮人死得啦